{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059705",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159791?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 꿈에그린펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊と関係なく料金がかかります。 ペットの同伴入室は、特定の店舗以外はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約の場合は先に予約された件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動する場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室の際、部屋はメゾネットタイプです。 IPTVとWiFiが提供され、客室はキッチンがあり禁煙です。 プールとバーベキュー場が利用でき、駐車も可能で、ファミリールームがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "料金は基準人数に対して適用されますか？",
            "answer": "はい、予約の際、基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数が必要な場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は特定の店舗以外ではできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途かかりますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることはありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴でないと入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "部屋にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "部屋にはメゾネットタイプ、IPTV、WiFi、キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "プール、バーベキュー場、駐車場、ファミリールームが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 313
    }
}